跑步冠軍亂衝馬路，害死26司機

雖然係澳門
不過盲撚廢老全部死全家

以為係26個司機

以為係26歲司機

衝出嗰嚟係個12歲學生

總之所有賽跑冠軍都死全家啦

btw 香港人澳門人都好撚冷漠，個個掂行掂過唔幫手